幾十個刀手衝出黎，只可以用對等武力應對！！！

睇到隔離post問，好多人話放風箏，遠攻，火魔法，但係我想講一走無可避免會有人落單，咁落單手足咪比人劈死打狗救人呀，幾個月黎狗衝，我退，比狗捉左幾多手足？

所以出走嘅手足一定要帶定刀（or棍，削尖左嘅鐵通），因為維持和平嘅唯一方法，係對等嘅力量呀

推

魔法啦

唔想再有手足受傷

對咩等，一齊走啦

點解唔即閃？

你可以確保冇人落單？

一齊走到，就唔會有幾百個手足比人捉到啦

用ice axe

唔理得咁多 自保呀

等我幫你推啦on9仔

對等嘅力量係維持唔到和平，維持和平係要壓倒性嘅力量